呢份工究竟要做D咩

含撚

應該包啲體育運動做下

Personal Assistant 既工大把
通常係生意佬
醫生第一次見

工作時間咁長, 仲要非辦公時間做野

邊到有寫

願意於非辦公時間緊密聯系

對音樂有興趣

願意加班
平日10個鐘 六天工作天

話就話萬五去到實Cut人工

識吹蕭嘅 係咪會請硬

請硬 請硬

乜撚野垃圾工黎

15000一星期返6日 不了

返緊份六日工
13.7k 我係咪應該試下in呢份？

試吓啦

弘b是咪想轉工？你上次問我銀行工如果無經驗新入職得萬三四到咋，同埋部門如果係普通clerk會比前線低啲人工，我以前做過就係咁嘅情況但而家有無變就唔清楚了

要識吹簫???

係呀 好想轉工
吉妹你做咗銀行幾多年呀難唔難做

可能要合奏